---
title: >-
    بخش ۴۱ - رباعیات در مدح حضرت امیرالمؤمنین علیه السلام
---
# بخش ۴۱ - رباعیات در مدح حضرت امیرالمؤمنین علیه السلام

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ایداده وجود را صفای دگری</p></div>
<div class="m2"><p>ظاهر ز تو نور کبریای دگری</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گر بود خدای دگری غیر خدا</p></div>
<div class="m2"><p>من فاش بگفتمی خدای دگری</p></div></div>